有幾多人一向認為小花>牙朗，到今時今日覺得牙朗真係不下小花

好多年一直覺得牙朗點都唔及小花(利申：牙朗迷)

但不得不說，牙朗真係做到哂後來趕上既感覺

世足由4比1追到5比5(今年變翻5比6)

再見牙朗就破國家隊波員入球紀錄在望

同埋一堆既紀錄保持者，有歐國杯加持

實在不得不吹奏一下佢

紀錄真係佩服 但係世足無謂比較啦 無哂認受性

金靴最有認受性，連C朗都咁認為，可惜都係輸到仆街

Ronaldo: Golden Shoe better than the Ballon d'Or

"I really love this award. It is the best award out there for me. Others can pick you as the best player, but an attacker's job is to make goals and I love that. I cannot deny that I love scoring goals."